Carrie, Carrie, who she is

Carrie, Carrie, who she is
Liar that who always bullshit
Hong Kong people are fucking pissed
Cuz speech of freedom never exist
Hong Kong police are crazy shit
millions of protesters are fuckin hitted
but what we are all legit!!!

but what we do are all legit

ok here we go again
one thing that we should all admit
All the task are yet to complete
Elab should never be legit
Carrie Carrie 're beung fucking dissed

Hong Kong police ordered dismiss

好似好少小

有無作曲編曲巴打全面進場

睇有無人幫手寫多幾段之後，或者我自己一個dou多幾段verse出嚟之後，寫埋chorus

係freedom of speech我啲multi tasking 好差 sor

誠意原創有沒hip hop 巴打幫推
我都知作得尷尬，唔洗太介意咩content flow delivery啦，一韻到底又係奇怪少少

頂頭先有一截諗好咗，邊諗邊打前面個截，搞到唔記得左

The important thing is what we did
For le miserable who are being deceived

幫推

連登仔係咪唔識英文,個po靜到

Thx

Lihkg: How many comment can you send in a row?
Me: Yes

唔好咁sad

我以為係英超啲chants咁唱出黎

其實都無話唔得，段野都幾難填返個旋律入去

我自己睇睇下都覺得似freestyling多啲

我以為係London bridge is falling down

hit而家啲英文好垃圾